肥媽有話兒

好耐冇聽過呢首充滿愛嘅歌曲有冇考慮趁今日母親節聽返肥媽媽既歌比班狗仔有返啲母愛呢

各區播比狗仔聽

唱都得

狗仔好耐冇聽過媽媽的聲音啦

被眾叛親離今日要幫佢地團聚

為左狗仔幫手推推

肥媽有話兒